［休刊中］若然富奸收入有七成用黎交稅.....

那麼，餘下三成收入應該係學人追星

希望櫸板46成員可以求佢復刊吧